我就嚟被我老母迫到就自殺

如果我真係自殺
一定係我終於頂唔順我老母
藍絲父母 啊唔係 係紅啊仆街 佢成功迫到我死

唔好 忍下遲啲叻啲搬出黎住 佢都唔係得番好多年命

唔值呀巴打
留住條命你先贏到

忍唔到了 我每日都要迫住對住佢 我知我自己未必等到

加油

多謝你
贏唔到了
仆街係長命百歲

唔會的
有咩一齊圍爐

去做難民都唔好死丫

差唔多情形
講到佢唔出聲是我目標

或者同佢鬥紅

我連難民都做唔到
生個年份都生得衰過人

你好西利

條仆街係標準大陸婆 講唔過人就發難
好可怕。。。

唔quit game就有得贏
想喺煲底見到你，頂住

未過23歲好多國家都收wor 未過30就working holiday 走。唔好放棄丫。

同佢鬥難，惡過佢就得。電視都打爛佢。

頂實呀

頂住啊喂
實有人同你一樣情況都撐緊

佢on9你出命，條數唔係咁計

頂住呀。。。明你辛苦嘅

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"